好鍾意同外國人解釋中文

次次解決完一大輪咟住聽到佢地話中文既文字結構同語法好有趣就會覺得好滿足

有無人同我一樣？

PS: 當然我會順水推舟地強調埋廣東話同普通話係好大別